乜d汽油彈好重咩？點解掉極都唔到黑警個邊？

好失望！

等睇你表演

星期一繼續黎明行動

隔成百幾二百米，你去試下囉

可唔可以借中大個投石器